五寶想轉行

而家讀緊poly五寶year1，讀左少少發現冇乜興趣，唔想成世屈係醫院個房仔做野，轉科/re-ju讀咩好😭
DSE best 5 28
利申：光復香港 時代革命 香港人加油

邊寶

RD

你對邊科有興趣啊

dental

mbbs

Pt

OT/PT

MLS都未出聲

屌，到時拎10皮一個月呀

唔夠分

同埋好似對醫療行業冇乜興趣

幫p

身在福中不知福

其實讀書唔係講興趣 係講第時搵唔搵到食 起碼呢個都係專科 有保障 至於興趣可以課餘時間培養 例如大把讀理科嘅人嘅都鍾意花額外時間研究歷史 文學個啲
如果你真係好唔想讀就睇下有冇得轉科 poly仲有另外四寶啊嘛 睇下邊個有興趣啲

Sem 1 淨係得Exploring Radiography 其他科都唔太關事 咁快斷定無興趣？

有大志d 都可以讀完rd 讀上去phd做醫學研究
讀多d書先可以做到更多事
雖然多數人讀完MSc就算
有人中意輕鬆返工輕鬆過
都有人付出更多時間讀phd

繼續讀落去都不失為一個好的選擇

其中一個T，讀書時已經想轉，出到嚟返工返咗一排仍然係想轉行，但心中想入嘅科離自己好遙遠

mbbs？